# 简介
Among Us Mod  
一个Among Us的模组  
基于TheOtherUs的重构  
将于暑假开发  

征集角色想法,和颜色投稿欢迎投稿  
欢迎提供装扮,角色技能,音效,故事,贴图,美化资源

# 联系我们
## 相关社区
* qq群:837094490
## 开发者
* Discord:.huier

# Readme文档
* [原README](Docs/README.EN.md)  
* [安装教程](Docs/Install.md)  
* [开发](Docs/Dev.md)  
* [贡献](Docs/Contributors.md)  
* [更新日志](Docs/Changelog.md)  
* [依赖](Docs/Dependencie.md)  
* [疑难解答](Docs/FAQ.md)  

# 代码仓库
## 全球
* GitHub:https://github.com/Huier-Huang/TheOtherUs
## 中国  
* Gitee:https://gitee.com/bilibili_MC/TheOtherUs
* GitCode:https://gitcode.com/Huier-Huang/TheOtherUs

代码仓库将自动同步
